想問馬會HR聽日馬會員工罷工會點？

會唔會有咩後果？
星期四拿醫生紙 申請返星期三全日病假 ？

612 罷工 請假
有無馬會HR可以回答？

咪又係收警告信

洗撚驚咩

病假點解收警告信？
就快出年終花紅，會唔會扣你半個月？
出年又會出少d花紅畀你

返電話投注？

返IT

病咪病，唔俾人病?

馬照跑

HR撚理你咩填time sheet 架嘛

經理：

星一罷埋